侵據稱計畫退出國際郵政條約

【彭博】-- 美國總統唐納德·川普計畫退出一項國際郵政條約，根據該協定，從中國發往美國的小型包裹可以享受折扣郵費。川普此舉將讓他與中國之間的經濟對抗進一步升級。

一位知情人士說，預計白宮方面在周三會發布公告。《紐約時報》早些時候報道說川普將退出該條約。

「美國政府著眼於取消中國在美國郵政享受的不利於美國製造業的補貼，川普總統勞苦功高，」美國全國製造商協會主席Jay Timmons在一份聲明中說。「這項過時的安排導致大量假冒偽劣商品和危險藥物從中國涌入美國。」

牛三了

當年訂民用郵政條約冇諗過互聯網直銷(淘寶、京東等)會成為主要用途
如今退出國際郵政條約都好有理據

Trump班底真係痴撚線

撚狗

好呀